Controles Personaje: movimiento con WASD , pegas con el click izq, Space es sprint, Shift vas a sigilo, con la I abres Inventario y dentro de este con la G usas pociones y demas , ademas tienes la posibilidad de desactivar las armaduras en los iconos del inventario al clickarles
, en la Escena ForestHouse con la T abres la tienda y con G compras objetos siempre que tengas oro , y con la H vendes si tienes de esos objetos

Con la K guardas partida , L para cargar partida 

Extras :
Shift(Sigilo): los enemigos no te ven a no ser que estes muy cerca
Zonas de sanacion(Angeles por el mapa): entras por arriba de un angel y vas a una escena donde te curas
Stamina: cuando estas en movimiento regenera poca stamina , en canvio parado recuperas mas
Spawn enemigos : Cada uno con su zona de patrulla distinta 
Efectos de Audio 
Los Enemigos cuando te ven gritan y aumenta su velocidad
Diferentes niveles de enemigos , hay un boss en la cueva
1 Escenas Isometricas(Escena de Curacion)


Link del Trello: https://trello.com/b/p08Rh21D/proyecto-rpg



